毅進派咗成績表 已經知自己符合個有條件收錄

有冇巴絲打知7月6去7月9 交留位費果幾日去唔到有咩解決方法

推推推

叫人幫你囉
點解唔打去問

打電話去問 係窩 好辦法

抵你讀毅進

呢下堅抽 要人提先打